其實男女單獨睇戲有無問題

有一晚我番工
女友話約個朋友去食飯
果個異性黎 我都知邊個
好耐以前好似追過我女友不過後尾唔成事
各自都同左其他人一齊
距離而加已經各自經歷左幾仼
平時間唔中whatsapp下 一年約出黎兩三次
果晚放工番去 佢先同我講話同果個人食完飯去左睇戲
睇近期個個話喊到死果套愛情片
平時我約我女友睇戲佢成日左推又推
幾個月都睇唔到一場戲
果晚佢同我講完 我個心有少少唔舒服

朋友咁耐先約出黎食一餐飯
唔係應該傾下計 交換下近況咩
咁耐先見一次正常應該雞啄唔斷添啦
點解要做呢啲完全零交流既活動

帽問題

黑媽媽先方便拖手打茄輪

帽事既

Ex就係咁被我飛鬼左

點解要做呢啲完全零交流既活動?
應該要做多D交流既野

朋友咁耐冇見，應該去爆房玉帛相見

佢做咗啲多交流嘅嘢樓主唔知啫

其實你自己知答案既 你接受到既話就唔會上黎問

九成九係為自己搵定後路

睇戲果陣兩個喊晒口然後擁抱，點會零交流

食飯可以 單獨睇戲不了

與其做多餘嘢，不如乜都唔好做

on9 仲要睇愛情片 邊個會信無野